一直等落去?

我男朋友呀爸上個月驗到有胰臟癌第三期。佢啱啱畢業未搵工 part time都辭埋 佢有個呀哥係大陸做嘢 有個仔畀佢爸媽湊 問題嚟啦 佢知道呀爸有病之後就自己屈住 不停同我講冇心機冇心情 佢想陪我但真係冇心機 依家唔可以分心 但我想講 唔通你屋企有事我仲要求你陪我?我都想佢照顧屋企 問題係佢話唔想浪費我青春 佢唔知要維持幾耐 推開我唔同我一齊面對 因為佢話佢知我成日想人陪 我明白佢好大壓力 但佢電話都唔會打比我 依家完全冇聯絡 同埋佢要幫佢屋企人手 可以成日唔用電話 我依家其實想同佢傾 分擔下 但又怕煩佢

佢話本身諗住行落去 但依家覺得離開對我更好

比啲時間佢

你同你男朋友老母熟唔熟？
搵唔到男朋友可以問下伯母有冇咩幫到手
幫手睇住佢呀哥個仔又好 照顧下佢呀爸又好
咁你男朋友應該會冇咁大壓力

前提係你仲想同佢繼續

調轉身分諗你就明嗰份壓力，俾啲時間啦。好仔嚟

我仲會掛住佢 諗佢有冇掛住我 佢係咪太絕情

絕你老尾咩
人地老豆大病係咪撚諗咁多野啦
比時間人得唔得

唔好煩佢住 你真係鐘意佢就等啦
老豆有病一定唔會有心機煩感情野

我依加冇搵佢 見到電話都唔多用就知佢要幫屋企人手 當畀自己時間做其他嘢